原來宜家英文DSE考proofreading，班00後就已經仆曬直啦

直接搵之班網紅張欣欣篇餐廳投訴信去做練習啦

其實2015B2出過，唔明點解條友咁講

Calvin sun死做爛做 終於有一年真係出

Calvin sun幫到我由2升到4

唔洗再做堆田區啦

系

系你老母

仆街俾徐飛鴻搶咗電話
上面嗰個回覆唔係霞b打

差5多la,一個gay佬一個扮絲

死肥閪5好甘串 再嘈爆你喺poly7仔啲秘密出嚟

ching ho ball

你唔係以為d老師有做過份卷下話

啱啊